Suku Banjar: 114.265 jiwa | Suku bangsa
Suku Jawa: 21.727 jiwa | Suku bangsa
Suku Bugis: 106 jiwa | Suku bangsa
Suku Madura: 1.296 jiwa | Suku bangsa
Suku Bukit: 112 jiwa | Suku bangsa
Suku Mandar: 1 jiwa | Suku bangsa
Suku Bakumpai: 12 jiwa | Suku bangsa
Suku Sunda: 1.244 jiwa | Suku bangsa
Lainnya: 2.503 jiwa | Suku bangsa
